屋企發生過咩意外？

最近有巴打冷氣跌落黎，又爛上格床
我自己最緊試過洗衣機漏水全屋水浸
你地試過咩

漏煤氣爆炸

我有fd試過石油氣
不過淨返好少
炸佢唔死，係訓左兩個月icu